林鄭啪手就搞掂左條條例

即係話自己係thanos 既姐